印度考慮 ban 52 款中國相關 Apps, 包括 Tiktok

Intel agencies red-flag use of 52 mobile apps with links to China: Complete list

Indian intelligence agencies have asked the government to block or advise people to stop use of 52 mobile applications linked to China over concerns that these weren’t safe and ended up extracting a large amount of data outside India, people familiar with the development told Hindustan Times.

The list of applications sent by the security establishment to the government include video conferencing app Zoom, short-video app TikTok, and other utility and content apps such as UC browser, Xender, SHAREit and Clean-master.

52個 Apps 名單

唔好裝呢 D apps

正常人都唔會

間諜app 一早應該ban

我係印度人呀hi

好多人會裝嗰 D "clean" apps
重有 好多 相機 / beauty apps 都係

and機撚都有啲機會 不過用得and機預咗俾人hack啦

係就快，印度咁多人玩抖屎音，咁可以打擊佢市場增長

唔知印度人罷左抖音未

禁用支那手機先仲好啦
民眾瘋搶，禁app唔禁機有乜用

嘩, 印度行得好前

BAN哩D 野反而係好事黎

幾時ban你呢隻TVB cap圖狗？

印度認証

正常人會唔會日日cap圖？

得支那人自己會裝

我日日cap圖 做乜

講緊樓主

印度走得好前

唔好考慮，一定要快

死返影視台幫美斯含撚啦

有冇app可以取代高德地圖
利申：冇裝

做得好喎

係要考慮既 考慮下再加邊啲

快撚d 唔洗考慮

好多大陸出Android機default左360 security 之類既野

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

有撚用咩，Google表示唔比ban
印度自家apps就快快下架

印度IT狗要整隻差唔多其實唔難

窮閪地方邊有得揀
唔止印度，東南亞南美歐洲非洲果堆國家相信都係用中國平價機多
所以三星市佔先唔夠華為黎，鬥賤價鬥唔贏中國品牌

呢個真 btw好多年之前買部htc已經default咗clean master

你覆緊隻tvb打手

不過無可否認tiktok 真係好紅
我係歐洲

佢地啲廣告多到嚇死人

Google map

地區可以自己ban

有民意支持

tiktok嚮香港無乜人用

我自己都無打算用

ES File explorer 應該好多人唔知係支那app

無錯
香港 比較少人用
多少都係關 政治取態上有關

不過其實tiktok 都唔care HK market

印度其實好多program佬，自己寫多啲本土app咪仲好

呢個隻垃圾app仲考慮

tiktok應該嚮香港無乜落廣告

我睇唔到有宣傳

clash of kings都係
利申 冇玩好耐

用Readdle Documents應該未有中資收購

可能你無睇開
個System 無gen 啲廣告俾你掛

.........
平行宇宙

ban啦

真係宜家先知

早幾年先買咗pro

本身唔係
但比支那收購咗

Android 都可以裝返舊版本
Ios 更新左就無啦

用google files咪得

印度佬都早過白鬼 Ban WeChat 一早 Ban 咗廢事佢用呢 D 垃圾 App 洗腦。最緊要係 Keep 住 Ban 個 IP 唔可以比佢有活口。

咁要再換過隻

印度重狠過美國
希望美印聯手
有長遠戰略意義

香港大地圖

係一本實體書

抖音係小學雞先玩

13億vs14億！

百度 16定17年買咗, 果排都爆過佢無啦啦加咗 Lockscreen Adware 落去
btw Android 可以用 XDA D 人整嘅 MiXplorer 代替

我支持,支那根本唔比外國APP入佢市場, 其實根本唔應該比佢既app入國際市場一樣

Nice dude

2700 3199

W

香港人都要睇
boycottChina

咖哩幾時同台灣建交？

中國手機由政府補貼
價格低過其他手機好多
好難禁

為果炒少少差價賣哂堆私隱俾大陸
隨時一舉一動都俾人知道哂